中国人遭4英國人圍毆：「中国病毒，滾出去」

華人在歐美國家容易遇到「種族歧視」的情況，尤其2020年底武漢肺炎肆虐全球後，中國人在歐美國家被歧視的事件更是層出不窮，近日就有一位37歲在英國當講師的中國人，外出慢跑時遭4名英國人圍毆，還被嗆「中國病毒，滾出這個國家」。

據《BBC》報導，這名37歲中國男子王鵬是英國南安普敦大學（University of Southampton）的講師，日前他在英格蘭東南部南安普敦的郊區伍爾斯頓（Woolston）慢跑時，無緣無故遭到4名陌生人毆打，當時王鵬整個人被踹倒在地，臉部嚴重受傷，鼻子、嘴巴血流不止。

圖／翻攝自南安普敦大學官網

3月1日王鵬受訪時還原當情況，表示4名男子對著他說了很多不好聽的話，且其中夾雜著很多種族歧視的字眼，包含「中國病毒」、「滾出這個國家」等，肢體攻擊加上語言攻擊，讓王鵬直言「不再和之前一樣覺得這裡安全，我擔心如果事件發生時我和我的孩子在一起會是怎樣」。

王鵬是一名中國教師，於2014年到南安普敦大學當講師，專業是「財務管理」，對於學校講師遭到種族歧視攻擊，南安普敦大學表示「這是一次駭人聽聞的無端攻擊，學校將會和警方保持密切聯繫」。

支持

我賭100蚊條撚樣唔會番中國

lm等睇又有人會話香港人去英國做二等公民 etc

戰狼小隊呢？

我賭1000 佢唔返

我賭夠1000萬都敢

WE ARE HONGKONGER

寧願比人打我都唔返支那國

打得好 ! 支蝗依然賴死唔走

蝗鵬
打得好，往死裡打

打得好

+1 跟機圍毆支那狗， 唔該

預左五毛話英國人分唔出香港人
咁係支那人連累香港人
要怪就怪支那人

無緣無故遭到4名陌生人毆打

3月1日王鵬受訪時還原當情況，表示4名男子對著他說了很多不好聽的話，且其中夾雜著很多種族歧視的字眼，包含「中國病毒」、「滾出這個國家」等

支那人改名通常都係呢啲柒字單配

外國人點識分香港人定中國人
下次俾人圍毆嗰個分分鐘係流亡手足

同埋呢類多數都係外省人名
仲有當然係軍、兵呢類
廣東人改D名正常好多

我都賭佢已經完成5+1

lm 等睇有人會話鬼佬分到中蟈人同香港人，比人打之前交出証明就得

國家咁仆街抵俾人打喎
共享支那人嘅榮耀

佢講就係事實？
Fat check 左未？
不過我中意

呢2樣係種族歧視咩?

好！打得好！

中国人就是欠打！

感謝黨

打埋一份就會分得出

過百名返屋企市民元朗國被過百名手持武器白衣男毆打， 警察掉頭走， 警署落閘， 報警熱線完全唔通， 一年後部份受害者被告暴動

唔撚踢爆扮香港人既支那豬只會比人碌爆信用卡

身體最誠實

如果搞咩香港人組織 香港社區
一定要對想埋堆既支那豬趕盡殺絕

今次無打錯

支那狗去學校偷野抵打
不過睇死佢俾人打死都唔會返支那

跟機

大你1億

有冇辦法？眼見身邊真係好撚多支蝗同人講自己係香港人

即場揭穿佢

鬼佬識分香港人, 唔怕

kung flu

真係笑唔出 我地去都一樣 人地唔會深入了解你邊到人

跟

終於打啱人

兜口兜面踢爆佢係支那豬扮香港人
上REDDIT4CHAN講
反正班鬼佬係邊到上網就係邊到講

留係大陸連公民都唔係

將"支那人鐘意扮香港人"呢個fact傳到街知巷聞

BBC 俾大陸除左牌，一定不可信

簡體字。唔使睇

我一定分得出 btw 我一定打埋一份

白人要學識點分非支那同支那人，二分法唔難做到嘅

仲有台灣人

不過好多井底鬼佬見到其他asian就當華人，根本純粹想打人發洩都唔係針對件事

這個小孩是關事的

咁如果有一日打咗拎 BNO 逃去英國的香港人呢？

事件相當矛盾。

"They were saying things like ‘Chinese virus,’ ‘get out of the country’ and dirty words,” Wang said. He retaliated by shouting back. However, the men got out of their car to physically assault Wang. They punched and kicked him repeatedly while he lay on the ground. The 37-year-old victim was assisted by local residents after the attack and taken in an ambulance to University Hospital Southampton. Originally from China, the educator moved to England in 2014 to pursue a financial management teaching position at the University of Southampton. Wang is now recovering at home with his wife and 2-year-old son, and he expressed his concerns about the safety of his family.“I don’t feel it’s safe,” he told the Daily Echo. “I take my son out on the weekend and now I only dare to take him to places where I can meet more people.”Wang's face and elbows were severely injured. He required medical treatment to recover, according to the BBC."I got very angry because it's just not civil," Wang shared. "They hit me quite badly on my face... I left a lot of blood on the ground."In a statement, the University of Southampton described the assault as an "appalling and unprovoked attack.""Our colleague is receiving support from the university and we will continue to liaise closely with the police," a university spokesman said. So far, authorities have arrested a 23-year-old suspect in connection to the incident.

抵死

英國歡迎港人移民過去

支那人就一定要怪，但係歧視人嘅white trash/Nigga都一定要打返

ching chong

毅進星$100

班CCTOY未出過國

賭100條撚都得啦

香港人太有錢，
都好令窮白人妒忌

打鳩支那豬關香港人咩事
係咪見到同胞比人打好唔開心?

唔好話香港人
就算係日韓台坡 或馬拉泰緬華人過到去
一樣都係被當fucking Chinese

我賭100蚊中國外交部唔會承認佢係中國人

大力表揚

岩呀 等睇你哋班友
去到英國美國時俾人打
人哋大愛包容 就俾你地班偏激撚醜化成左膠 喊打又喊殺
近日係外國已經有好多單新聞 好多無辜嘅亞藉 黃皮膚人士俾人打 有日本 韓國 甚至有啲老人家俾人從後偷襲打到瞓低入廠 唔知你哋唔知定唔理 咁你係咪到時慢慢講 I am Hong Konger 囉

天理循環 報應不爽

有時覺得你地係現實俾人欺壓其實都係抵撚死 根本上你班偏激友既本質就一樣都係咁撚低劣 講白啲其實純粹係拳頭唔夠人大 唔夠人鬥而已 完全唔值得同情同可憐 你地咪慢慢繼續係到呻吟 叫春

有一班人講到果邊咁美好
走得咁容易 大家拍晒手掌叫好
唔知你地班友幾時跟住一齊去闖世界
唔好俾人睇死得把口先得㗎
唔怪得支果邊啲華人俾人打都唔關你事

利申 想你哋快啲走
真係靠你哋話俾人知你地班 So-called Hongkonger 係幾咁優質高尚

是中国人就不應去洋鬼子的地方！
自作孽！

記住着hongkonger T

打得好
賤種支那人五行欠打

班蝗蟲好鍾意扮台灣人同香港人

多得班賤種支那人拖衰家啦

呢一年嚟中國送單咁嘅厚禮畀全世界
我唔少香港frd出街都畀人逗
老實講而家喺英國出門
應該帶多幾個friend保護自己

唔理內容 淨係睇標題就值得要比正皮

想知中國病毒又關種族歧視咩事呢？
中國傳出黎既病毒唔叫中國病毒唔通要叫英國變種病毒？

你贏硬嘅無人會受你

Worm Lives Matter

人地有講明喎, 邊度無原無故?

Go back where you came from

每日一編（文匯 大公）

Locust life matter

係咪得罪左人呀
邊個得閒無啦啦打你

看到黑人被打了，我沒有出聲
因為我不是黑人

看到女人被打，我沒有出聲
因為我不是女人

看到中国人被打 我出聲了

給我打，給我往死裏打

你個國家殺咗人

唔肯埋單

咪你埋囉

大你500加條撚，一定唔會返

除惡務盡

G持佢番支國

香港人唔該去到唔好避。要企班鬼佬果邊，久而久之就會分到香港人

係英國比人打
番中國冚家剷都無人知

I’m from Hong Kong
Nice to meet you

英國情況唔算最差，美國真係嚴重
我聽過有唐人街啲老人家唔敢出門口
驚出街俾人推到仆街

去到英國嘅手足出街跑步都要小心啲
太黑就盡量唔好出去

暪疫輸出病毒
之後串柒柒咁
仲乘人之危經濟侵略
根本就係生化戰爭
幾腳拳頭架比人打
支那人賺左啦
我係英國一定幫拖打柒支那人

移民班港人每日都要著i'm hongkonger既衫先得
比人覺得係中國人慘過死

打爆佢副眼鏡

其實又真係唔覺得關我事
一來 southampton不嬲出名rough, 本身唔係畀人打都大把其他治安問題
二來呢啲死仔根本求其搵個借口亂打人
(你講其他外國例子就唔關英國事啦)

利申：住London

架仔 RIP

虐畜

為左安全返中國啦

香港人去染個頭有冇幫助
染金色

手足就唔驚la d鬼佬識分

比人打之前講 「support you! Fuck china and chinese」之類既野

打得好呀

又要多謝中共啦

香港人幾時打柒南亞狗

嗰班唐人街老華僑咪就係去咗咁多年連英文都唔識嗰啲.,

到時英國啲支那人，個個話自己係香港人

屌佢老母

著住件hongkong=/= china
啲支那人唔敢著，又可以比人知自己唔係支那豬

趕走所有非華人樣既人，贏哂

逐步來
做得好好

今次打
下次就殺

同埋要避開治安差嘅區

要鬼佬都唔要南亞狗啦 10個南亞9個賤 仲有一個強姦緊人

我有朋友住果邊，其實睇區
大學附近好少少，當然，最好就住到上Winchester

以前叫 Southampton 同 Northampton 做修咸頓同諾咸頓囉

平時唔回你今次應你

你講嘅事，係會喺香港發生。

支那人影衰哂所有Asian 分分鐘日本韓國越南泰國人都照打 班白鬼歧視撚唔會識分

下，唔係下，我吹水啫喎，上連登咪認真

打得好！打撚死晒d支那狗就世界和平

唔知佢睇返會唔會覺得自己戇鳩

點解無啦啦扮香港人有咩好處

打到其他Asian都仇視支那既話其實幾抵

先唔講racist 問題，如果係支那狗我會想打埋一份

鬼：All Asians are Chinese

着完仲衰 比白鬼打完再比支那人話你搞港獨打多獲

Good job man

整容變鬼佬

待遇唔同，喺英國試過一聽到係香港人即刻變面，滿面笑容

今次無打錯人, 抵讚

呢條仆街隨時係防疫撚
日日用滴露洗面

五毛標準答案：外國人唔識分

黃叻哥：我唔知

係... 呢啲金山阿伯係唔爭氣嘅

另一方面，英國人係文明d嘅
暴力對待亞洲人事件喺英國唔算多

題外話，細個喺紐約搭subway 我都好驚
突然隔離有兩個女人打交喎
以為有咩嚴重
原來其中一個女人手踭批到另一個
之後兩個女人好似MMA咁打起上黎

英國真係未見過

得當事人一面之詞，當事人仲要係支那人，真係信幾多成好呢。

今次打得啱

以為其他asian會因為咁而怪罪於中國，兒登仔唔好咁天真啦...人地只會覺得白人 racist 咋

推 #HKISNOTCHIINA
WUHAN VIRUS, CHINA VIRUS

其實係 一定會比人排比人歧視 自己面對呢d大膽還拖就得 名聲係打番黎 同韓國人係美國一樣

人蠢冇藥醫，一見勢色唔對，幾大都大聲嗌: I am Japanese!

移民撚下一個
有錢移民呀嗱

再大多你一倍，相信贏返來既L夠用幾千年

驚啊，返祖國囉

唔理情況本身係點
發生呢啲事 想平息同解決問題
係要靠一大班人去化解返彼此嘅矛盾衝突
依家就係一大班人借題發揮
唯恐天下不亂 搧風點火

個政權搞出嚟既禍害 關班無辜嘅人乜嘢事
異曲同工 之前有啲香港人係外國有所得失
唔通人哋嗰邊既人就要殺撚晒香港全族?
全部香港人都抵撚死?
身處係英國 冇可能唔知近日發生係地鐵站同埋店舖嘅新聞 你可以話係個別例子 但係都要化解
我以前都係美國住過
都發生過好多同鬼佬既衝突
彼此都係要靠溝通同理解先可以解決到問題
而唔係不斷將件事升溫 最後尾只會自吃苦果 間接害埋班無辜嘅人

英國人分唔到係人哋問題喎

唔鐘意咪走囉

你實可以，南亞樣

英國神獸

唔好咁天真啦你 係都仇視出拳嗰個啦 其他asian都唔知你做乜鳩點解會仇視大陸 你估個個都知支那做過乜 你好想好多無辜亞洲人俾人打？ 中學畢業未

邊位高官嘅子女

冇打錯啦

人地唔識中文

有無英文字幕？

天真果個係你
點解要理其他Asian點睇香港人

講到你同情支那狗就改變到班白人點諗咁
支那人咁愛國做咩要去英國?

港裔英國人應該同英裔英國人
大家都係英國人, 就要站於一線
一齊打柒支那人

就算自己香港人比人打 都會怪支那狗搞到亞洲人個名咁差啦
何況支那人比人打 有人會幫支那狗講野
on99

Agree 不過可惜呢度係連登 唔會容許有理性少少既言論

俾鬼佬打都要去外國，吹呀？

We are all Britons, not Chinese.

如果我喺現場，應該都會打埋條撚樣有一份

駁唔到

賭100股Tesla

我幾時有話要其他asian睇好香港人 係我覆緊嗰個想所有asian一齊歧視支那人喎 我幾時有同情支那狗 asian=支那人？ 你知唔知日韓泰台緬越都係asian嚟

唔包97後,
97後只係支那人

往死裡打

個個話打得好係因為比人打係支那人
你唔係當asian=支那人
但你係幫緊支那人

你都真係幾適合住美國

唔洗到時
已經行之有年
不限英國
你班港豬從來唔介意自己個朵比支那豬玩臭
唔踢爆支那豬 唔排支那豬
唯一下場就係比人當成支那豬處決

又打稻草人
次撚次衝出黎柒

依家連少少意見都唔敢出 靜係識講連登仔點點點連登仔點點點

愛登力收皮啦

讓王鵬直言「不再和之前一樣覺得這裡安全，我擔心如果事件發生時我和我的孩子在一起會是怎樣」。

其實由2020 年中國將病毒帶到英國果時英國已經不再安全

其實真係要貼fuck chinese logo 係個backpack度比人分架嘛
都要方便人哋做野

未比我撚之前唔係咁樣架wor

比唔比人打一回事
同澄清係冇關係
比人打就反擊

依家全球捕獵支那狗，所以一定走唔甩
支那狗無咁易好似以前咁喺外國周街屙屎屙尿架啦

其實好多支那人嚟到英國真係拎住特衰護照㗎

其實你現實生活係咪成日唔如意要係度搵人發洩？
笑撚死

London 咪一樣

中囯工廠升日本旗都有啦

見到你上水又唔敢出聲果下就想笑

你睇完獸醫我先就下聲 乖呀下

今次就話打中中国人姐，其實佢地根本唔識分，下次如果打中係香港人呢？

G持

打大力D

要打到狂出血

最好打死佢

FUCKING CHINK

做咩淪落到咁呀愛登力

London好大，有啲地區勁rough
但好似香港咁你無啦啦唔會走去住醫局街
我住嗰度好安全

比中國人連累香港人比人打
你係咪更加應該揭露華人係外國醜行呢

淪落到點都唔會好似你條毒撚咁日日幻想自己係網絡世界撚到人下話

我係事主 最後返左中國
你拎一半去捐就OK

理性分析下先啦
到底連登程日口講去到表明自己係Hong Kong前
到底係咪有機會/時間俾你哋證明自己唔係蝗先啦
依家全球排華，理9得你總之一見黃皮膚黑頭髮嘅亞洲人巳經自動標籤咗我哋先
口講話用行動証明幾叻幾叻，屌你事實你未證明前可能就巳經好似呢單嘢咁俾人打撚到仆街

不過兒登仔大致都仲仍然好撚天真仲自己自欺欺人諗到件事可以好簡單

縮返去做賤螂

殺死中囯人符合世界各國利益
贊成各國瓜分中囯

你認就得啦

我覺得London 度度都差
只係差同更差的分別

認左D乜？認左你真係條毒撚幻想自己係連登撚到人？

好似上面啲人咁講，班redneck 根本只係想發洩打亞洲人，不論種類

你出嚟示威幫華人，等於幫埋班龜縮支那人，益埋佢哋受到保護

睇下係唔係五毛囉
係既話俾人打死都唔抵可憐
唔係既話睇下有咩幫到佢

支那真係隨時累鳩埋其他亞洲人

of course

100億都唔怕啦

打得好，打得妙

豬乸咁死蠢，著番件 “I'm a Hongkonget” T 恤吖嘛，可能有人全程保護啦

4名男子
心水清

睇下幾時打中BNO班手足比連登白人叫手足番支那

手足起碼要識幾句英文屌埋china一份

隨時搞到將個予頭 由支那帶毒害全球 變歐美歧視亞洲人 支那由加害人變受害人

唔駛咁緊張咁嬲又咩毒撚又點 你比人撚好閒架姐

話難分就係五毛

打！
往死裡打！

yeah, I agree with you, china virus

又幻想自己撚到人又幻想人嬲 可憐你陪你玩下呀下

兒登仔出街會寫HK係額頭到

好人好者點解會畀人打
一定係收咗美國佬錢出嚟搞事

連登仔驚閪咩
佢地都唔出街既
剩係識係網上指點江山

真
見之前有個同堂既大陸仔係fb ig個啲都改咗香港英文名 明明chen但又打做chan

今次無打錯人

支那狗番支那咪得

岩，要夠狠先至無人會再敢恰你
好似d澳洲越南仔咁

其實佢係有道理
我再諗真啲唔係好似我地呢啲國仇家恨層次係唔會特別仇視支那

其實係要咁
但係會俾連登話你小圈子
佢哋要融入人哋唔要好似唐人街咁嘛
唔團結自己人俾人打都冇人同你打番轉頭

花你都打到我俘虜

中國病毒係種族歧視
但英國變種就唔係

比支那豬玩臭香港人個朵事大

咁個標題會係打香港人，唔撚會係支那人

一比人搞即刻大聲話自己香港人，經過19，20年歐美好多人都知hong kong is not china

good job

行得正企得正 怕咩
好人好姐又會比人打既

連登仔：英國人可以分清楚支那人同香港人

LOCKDOWN仲出去慢跑
如果唔係隔2個月先講 56K

Yes, Sir !

打7條支那仔

華人不嬲係咁架啦
一盤散沙
崇日都冇用
永遠學唔到人咁團結

兒登仔：抵啦

聯同白左 打造成受害人

uk variant virus 就講得, CHINA VIRUS就歧視????????????????

話英國人識分中國人同香港人既巴打
平時見到班南亞人一定識分哂佢地邊到黎

今次終於中

英國人識唔識分香港人同中國人？

態度正確

王王，回家吧

支持east asian 割fuckingchinese

我估打人嘅唔係黑人就係回教徒，呢班人從來唔隻揪，淨係識圍毆。要強姦都要輪姦，垃圾都到不得了。

佢返中國，我下世做中國人

咁我地話自己係香港人可能都以為係支那人扮

比佢走啦屌
輸民意㗎

go
let him go
people don't like you

睇樣係分到9成

我地應該聯合海外每一個憎芝麻人嘅族群一齊排華(target小粉紅)
港日台韓印歐美
夠哂diverse

你係英國既話香港人要互認拎本BNO互磨咪認到囉

應該強制芝麻仁出街戴返粒星，反正佢地咁愛国

好似芝麻人咁攬住成個asian identity打race牌更唔理性
我寧願有n份1機會比人打好過外國一d排華意識都無
同埋唔係完全無可以做嘅野
去建立一個新嘅asian identity
不過放負撚唔會理
淨係識笑香港人比人打
真係對件事好有幫助

香港人去到外國好應該有免死金牌可以歧視支蝗
好似黑人叫自己人力架就得, 人地叫就唔得咁

CHINESE VIRUS

有咁多Asian比人打係因為china virus
On9 racist打錯日仔韓仔泰仔唔代表芝麻人唔抵打

我去一到一定叫硬china virus

簡單D咁講姐係支那豬拎asians個朵黎共產
班支那豬做既仆街野要其他人受埋仲要幫埋班支那豬反擊鬼佬

D now佬名！ 仲有好中意用疊字

例如范冰冰 薄呱呱 楚楚 等等...

唔通黑人唔支持BLM就you ain’t black咩
自己人都唔撐理據先係最大
攬炒咪攬炒

寧願喺外國比白皮豬打都唔返鬼國

支那人抵死啦

無錯
最大問題係左膠同Asian diaspora
佢地嘅experience主要係黃種人比白種人打壓
所以乜柒都成個Asian群體單一化做一個homogenous entity
理解唔到Asian入面背景同體驗幾唔同
其實同佢地最憎嘅can’t see race/can’t see color無分別

點知D鬼佬都係打柒你，最後兩邊得罪晒

唔通企芝麻人嗰邊咩？
試都唔試就笑笑笑
有乜幫助

條友如果講I am Hongkonger可能就逃過一刧！

打得好！ Very Good! 中共人滾回中共！

連登仔飛機都未搭過就覺得自己去到外國會做人上人

最慘係東亞裔都會 [被中國人]

支那奴性真係好撚重你應該一黎到外國就追住外國人鞋底奶，佢地就知你乖狗唔恰你啦

熊仔快d出兵夷平大英帝國

好
咁繼續比芝麻人騎劫asian identity反歧視

支那仲唔快啲叫大使館做野

然後佢攞1000萬返中國(錢放英國)

邊撚個係支那豬自己人

中國人做咩要成家搬到外國去愛國 果然有外國護照既先愛國

支那人可唔可以戴番個臂章

到時人地靜係會笑有個傻仔明明自己係Chinese跟住話Fuck Chinese。

留名等睇連登仔步Rice Gum後塵

比on9 racist鬼佬笑就唔敢做
睇黎你先係最care人點睇喎

連登仔以為自己去到外國會變鬼佬

點知變左個成日想埋mk推既毒撚，日日比人洽

ok 咁你有乜建議？

紋個「支」字係額頭

正如我地覺得鬼佬一定識英文，但又唔知東歐大把人英文仲差過我地

都唔會無緣無故架啦

咁想做鬼佬咪整埋容lor，又或者用花打膚佬

似你想做多d
驚比白人爸爸笑
Wuwu

去到外國咪Asian黃皮種囉
而加講緊人地唔會深入了解你係邊到人

人地唔了解你，你而家心情點呀？

包你老母 搞到全世界咁就你班禽獸
肏你祖宗十八代
生生世世做低端人口飲屎水

十分高興
最好全世界排華

其實真係需要一個權威嘅 "區別支那人GUIDE" 俾世界各地

拉
你已違反国安法

有冇戴口罩先

外國人識分香港人

二等公民最多被人歧視
三等公民係歧視+失去言論自由

我就係咁意思。

四眼仔有可能係便衣，心中暗笑你哋班傻仔

令計畫

叻哥：我見唔到，我唔知

不過好老實
好多人唔多識分Asian
香港同中國人更加唔識分

有點擔憂

隻支那病毒一定賴死喺英國

我賭呢單野只係個別事件

你話佢哋俾支那人打就話 俾白人打分分鐘會搞到佢哋埋支那堆

如果條友問咗知道條友係支那先打其實係ok
佢咁樣無差別針對Asian其實對反支無咩幫助

喺koreatown行都比人打,
港豬仲一廂情願話只係針對支那人
港豬要紋個卐喺額頭, 左手一個confederate flag, 右手一個southern cross先得

打得好，中國人留係中國啦，黨對你地唔好咩，做咩去英國，做漢奸

兒登仔：英國人識分香港人同芝麻人

所以睇名最易分到人咩籍貫同埋個屋企嘅文化底蘊

人地講到明係針對「中国病毒」，你就一廂情願博大霧

令狐路線、令方針、令政策、令完成

咪同rip達哥班柒頭皮一撚樣

同埋佢地好多唔理政治
尤其支那嘅事，有咩都賴落Racism度

打得好
今次無打錯人

唔好話英國人，香港人都想跟隊打芝麻打埋一份

真
我D廣東親戚改名都係香港風格
以前讀U果D北佬真係好撚柒D咩
咩劉鯤 陳鵬果類

係囉,
口講針對chinese virus,
但唔去chinatown搵人打

我覺得唔會無緣無故 條支那佬肯定講左啲野

香港人都好快

你又知冇？ 一係你邀請佢地去囉

修仔打得好
支持修咸頓師兄打柒支那狗

咁中國宜家條氣唔順,係唔係即時起兵解放歐洲?
屌狗你啦釣魚台島就黎到我死都未要反
話你中國病毒唔加武漢己經比足臉你啦

左膠太虛偽

右翼將會暗中堀起

打得好
往死裡打